Ayam petarung yang masih kurang berpengalaman dalam bertempur, tentu membutuhkan sejumlah persiapan yang tidak boleh dilewatkan. Kegagalan melakukan hal ini tentu saja membuat ayam tidak optimal dalam menggunakan kemampuannya. Untuk bisa menyiapkan ayam petarung sekaligus menyiapkan petinju. Untuk olahraga ini memberi makan dan vitamin tentunya memacu kondisi fisik mereka juga menjadi wajib untuk dilakukan.

http://agensabungayam.club/
https://allevents.in/bali/cara-daftar-dan-main-sabung-ayam-online-s128/80002333236016
http://www.devote.se/agensabungayam128/ciri-ayam-petarung-di-arena-judi-online-s128-31292324

Artikel ini kami rangkum tentang Sabung Ayam, Kami akan berkhotbah tentang Persiapan untuk Keluhan Ayam Sebelum Awal Pertempuran hasil ringkasan yang telah ditulis oleh agen-agen klub ini.

Persiapan Ayam Aduan Sebelum Dimulainya Pertarungan

1. Memisahkan kandang ayam petarung juga merupakan salah satu langkah pertama yang bisa dilakukan. ini berguna agar tidak tertular penyakit ayam pada ayam petarung lainnya.

2. Anda dapat memberikan obat cacing untuk ayam Anda dan tetes mata untuk ayam juga dapat digunakan di toko ayam pertempuran. Ayam rentan terhadap parasit di mata yang dapat menyebabkan mata bengkak dan juga gangguan penglihatan mereka.

3. Jadi, Anda juga bisa menyingkirkan garnet dan sisir ayam jantan. Namun, ini diperlukan jika kedua fisik ini dapat mengganggu mobilitas ayam Anda. di Filipina sendiri juga dilakukan sebagai bagian dari persiapan untuk melawan ayam dan juga untuk taji ayam. Tindakan ini diambil karena sering terjadi di mana sisir sisir atau gelambir tersangkut di taji pisau mereka. Ini tidak akan menghentikan pertandingan. Bahkan, ayam jago akan berada dalam situasi yang kurang menguntungkan. perlu diingat, untuk membersihkan luka setelah pengangkatan sisir dan pial perlu dilakukan dengan cairan atiseptik untuk mencegah infeksi yang tentunya berakibat fatal.

4. Setelah itu lakukan perawatan untuk dapat memberantas kutu dalam melawan ayam setidaknya 5 hari sebelum dimulainya pertarungan, ini bisa dilakukan untuk mencegah penyakit agar ayam yang bertarung Anda dalam kondisi prima.

5. sambil melakukan langkah ini akan membuat energi ayam terkuras sangat penting bagi Anda untuk memulihkan stamina sesegera mungkin. menyediakan vitamin dan suplemen yang mengandung protein dan juga vitamin B kompleks yang dapat membantu proses ini.

6. dalam tiga hari sebelum pertarungan latihan mental fisik dan teknik suudah bisa dilakukan.

7. jangan lupa untuk melakukan ritual untuk memberikan karpet atau tikar pasir, sesuai dengan arena adu ayam Anda. mainkan sorak-sorai selama 4 jam dengan jeda 1 jam di antaranya. ini untuk membiasakan ayam yang bertarung dengan lingkungan di sekitar arena agar dia tidak terkejut.

Demikian informasi dari Bergabung dengan Tim Sabung Ayam tentang "Persiapan Ayam Berjuang Sebelum Awal Pertempuran". Pastikan Anda bergabung dengan kami dengan mengklik kontak di rumah, karena kami akan terus memperbarui berita tentang sabung ayam lainnya. Terima kasih telah membaca